①次のクラスを定義しよう。

  クラス名: Vehicle

  インスタンス変数:
  ・名前(name)
  ・排気量(cc)
  ・タイヤの数(tires)

  インスタンスメソッド：
  ・情報の表示(showメソッド)

  オブジェクト生成文：
  vehicle1 = Vehicle.new("一輪車", 0, 1)

  vehicle1.show
  #=>名前：一輪車, 排気量：0cc, タイヤの数:1本

②Vehicleクラスに以下のメソッドを追加しよう。

  ・nameを変更するインスタンスメソッドreset_name


③Vehicleクラスを継承したCarクラスを作ろう。

  クラス名：Car

◯インスタンス変数：
  ・名前(name)
  ・排気量(cc)
  ・タイヤの数(tires)
  ・ナンバープレートの番号(plate_number)

◯インスタンスメソッド：
  ・情報の表示(showメソッド)


◯オブジェクト生成文：
  　car1 = Car.new("パッソ", 1000, 4, "88-88")

    car1.show
    　#=>名前：パッソ, 排気量：1000cc, タイヤの数:4本
     　  ナンバー：88-88

※なお、解答はclass_answer.rbファイルに記載しております。
